香港人仲要縱容班狗到幾時？？？要忍到幾時？？？

[借朋友ac出]
自6月以嚟班狗愈嚟愈癲，愈嚟愈放肆，今日又辣低好多手足喇屌你老母！！！

黑狗對我地打、殺、姦，我地傷到仆街，佢地就安然無恙仲有錢收，笑住開槍射我地。

有冇諗過佢地之所以愈嚟愈事無忌憚、殺紅了眼咁打我地射我地，其實係因為我地根本威脅唔到佢地、我地有份縱容？

依家香港根本就係打緊內戰，打仗當然係敵損多於己損先好。但現實係只有我地流血，但敵方完全無付出代價！！此消彼長，我地愈嚟愈傷，佢地就步步進迫變本加勵。

諗下，直至今日黑狗受過最大嘅打擊都只係斷咗隻狗爪，仲要係義士被捕時咬到嘅。而我地呢？被打、姦、殺乜都齊。班狗摸透曬我地底，發現大家要佢地仆街根本得個講字。無論發生打、姦、殺，班狗都發覺根本冇後果，我地網上屌完佢地現實一樣唔癢唔痛，結果咪變本加勵。細細粒容易食啊嘛，打完你佢冇付出代價咪愈嚟愈狼囉

我地要做嘅係改變心態，不懼反擊，等D狗知道搞我地係要付出代價。幾個月嚟不停屌狗，但D狗受過咩傷啊？？佢地就係睇準我地大部份人唔會反咬先愈嚟愈猖狂！放20隻畜膿已經嚇走曬成街人，佢地可以唔放肆？求下你地，唔敢主動反擊都唔好做一隻易食嘅綿羊

有人話要對準政權，黑警唔係主線。但我想講，黑警已經係政權嘅一部份，你唔搞D狗，D狗都會搵上門，我地始終要面對班狗。

有人又話要等美國通過人權法案，我地唔好反擊云云。我都知人權法案好重要，但係咪因為要攞盡道德分就要任人魚肉？係咪要喺實施制裁個日前都要齋承受警暴？我地要忍幾耐？咁要犧牲幾多手足？你覺得會因為我地反擊而通過唔到法案嘅大原因？
我只有一條底線，就係唔好搞死D狗。

對家抱住殺傷我地嘅諗法嚟凌虐我地，如果我地喺思想態度再無改變，我地未來只會更慘。

我好想好想大家唔好再做隻易食嘅羔羊，希望大家將鶳嘅勇氣同血性用喺戰場上。個個都可以係和理非，個個都可以係勇武。

救人！反擊！要黑警付出代價！10月1全民勇武！

附上小弟上一個行動post: 希望大家睇下

我地唔讓班狗付出代價，佢地只會變本加勵

忍埋依兩日

求下你地，唔敢打狗都幫手跟住衝做下樣

要令黑警懼怕人民

示威者表現相當克制

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

反擊丫！ 明明人多過狗！點解要跑！！！

10月1日唔可以再好似以前咁捱打

我真係好辛苦，我地傷到咁點解佢地可以冇付出代價

千其唔好搞狗宿
好多狗乸狗仔女

見班popo 甘串口，真係好L 想塞個tg 入佢地個口！！！！

我地愈忍讓佢地就愈得寸進尺

push push

我地流咁多血佢地就安然無恙收錢

救人，反擊！

Push

勇武升一級：打狗 和理非升一級：唔好跑做人牆嚇人 如果做到呢兩樣升級起碼速龍唔敢咁串十幾人衝入黎

要好好反思！

人數係要用，唔係齋企
人多都散就變咗狼入羊群，好多手足會出事

係時候要面對下對家D衝擊

會唔會考慮下由對峙變做真防守 或者進攻？

點解唔整死狗？ 死左咁多手捉
眾籌買狗頭先係出路

係，一味對峙其實係交咗個主動權畀對家，對家準備好就衝我地
咁點解我地要畀時間佢準備？ 我地其實可以試下攻其不備

可以組車隊未！

學下印尼

問題係 有人想攻

點可以做到大家一齊攻上去？

最起碼狗少嘅時候 有共識攻上去

有高防嘅戰士 可以企前少少 後d嘅 準備打狗

有咩方法可以移動緊 擋到布袋彈？ 好多人都係驚槍

大家如果唔敢做第一人嘅，咁至少當有人帶頭就要跟上。
試過自己上咗但隔離冇人，我係被迫要退返（sor我一個人真係唔夠做）

狗少真係唔係怕，我地咁多人，當召喚鶳咁面對。我地得架！

移動傘陣。想有視野嘅可用透明遮

睇完幫手推下

是時候了

佛都有火

只可惜香港人太善良

要威脅到佢地先得

認同
大家都好大包袱
但係真係要反擊了

10 1全世界同我上曬gear殺狗

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

有用post推

今日有手足主動攻擊狗車

雖然唔係打爆部車
但明顯有將仇恨實體化

初階倒糖
進階反車

膠盾 透明遮

推

可以縛住㗎！一樣方法咋

我地一日唔反擊班狗都只會當我地9up，變本加勵

血債血償啊！！！

好難推，大家幫下手
再咁打落去唔得掂 要有更多覺悟

請以comment取代正皮 thx

見到班狗咁樣，唔反擊仲捱打？？

以武抗暴

做好左會坐老終既覺悟咪去打去殺LOR, 咁簡單

冇人叫你殺人，想玩嘢去第二度

唔該前線聽我講一句，唔洗去到極端主義，但希望大家知道進攻係最佳既防守，淨係記住一個字就夠

打

打到班黑警驚，大家先可以繼續和理非

唔係叫你殺人，係叫你唔好捱打
識反擊，對家打你前都要忌下啦
依家係任佢食咁濟啊

幫手推下po

當我地佔到上風
淺黃淺藍個班就會加入踩一腳
到時遍地魔法
班狗一係出實彈 一係搵老解

認同

唔敢用魔法，咁磚雨得啦掛？用行山杖打狗得掛？扯走手足推/踢狗救人得啦掛？
唔好搵藉口自我設限啦

人地唔使用實彈都打得死你啊
擔心當下得自保點反擊好過啦

推極都推唔郁 心淡

10月1日需要大家做好心理準備作戰準備啊

幫手推！！！

［警世］你哋知唔知警察戰意點解咁高

班狗打仗心態，想殺傷我地
我地真係仲要捱打？

同意
除左果句「唔好搞死啲狗」
相信冇乜人反對要處決三萬隻犬

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

請顧傭兵

想多D人睇到 推

幫推